柬蒲寨有冇夜生活？

我知越南有bombom,
形式類似spa再開埋

柬蒲寨有冇巴打去玩過有詳細資料？
上網搵極都冇乜資料，得正spa
同埋企街

黎緊二月去，有冇人有包膠

去pub street有大把

Pub street 好多司機都會問你
跟佢tuk tuk 去睇女
重有D係KTV 貴價雞 靚少少
30-60美金

KTV有啲興趣喎，有冇詳細 試過？

金邊嗰邊好似有好多賭場 附近有桑拿 形式好似澳門桑拿咁一排女出嚟俾你揀 us150-200
利申 未去過 消息來自去過嗰邊做嘅hg

都係跟司機去 同佢講要靚D嘅女就會帶你去
最尾冇試